屈穎妍涉嫌誹謗記協成員 強烈要求香港記者協會為其會員澄清

屈在文中聲稱有記協成員藉委任證挑事，「如果這是戰地，黃背心站這位置，早就死無全屍了。兩軍對壘，採訪的記者從來都是在旁邊、在後面、在高地，參與了，你就是一員，你就不再是新聞工作者」，意即所有在警察與示威者中間進行採訪記錄皆不是新聞工作者。

其次，屈聲稱記者門檻極低，淪為只需付錢便能比現場指揮官更有話事權的四處橫行無冕皇帝，質疑記協中有不少烏合之眾。

這些嚴重指控絕對影響香港傳媒工作者聲譽，屈在沒有任何證據下斷定很多記協會員為破壞專業新聞工作者的老鼠屎。我認為香港記者協會必須對這些失實指控嚴厲遣責，或甚至採取法律行動以保障香港新聞工作者。
屈穎妍全文

其次，屈聲稱警察門檻極低，淪為只需付錢便能比現場指揮官更有話事權的四處橫行無冕皇帝，質疑警隊中有不少烏合之眾。

屈小姐講啲嘢咁噁心嘅

推

佢真係姓屈

方向會話肥佬黎呢

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

推到澄清

推埋俾法新社睇

香港中文大學主修中文系，是崇基學院文學士，1989年畢業[1]，小學及中學畢業於香島中學及附屬小學，任職《壹週刊》副總編輯，任職壹週刊期間，曾因中國青少年發展基金報道而被控誹謗，罪成。亦曾任電視台職員、電影工作者、編劇、專欄作家、前中學教師、新聞記者、雜誌編輯、顧問和香港浸會大學新聞系講師等，產量甚豐，專責人物專訪專題報導。

今次都唔爭在啦

我無野講

記協已發文澄清

垃圾